《黑豹》頭盔版海報

Nigga

影到個頭盔咁柒

今集個頭盔的確係走樣,唔同cw version
海報仲要露眼

不過我已經睇慣左

露眼敗筆 好地地成個樣咪算

眼神同角度好重要,雖然點都係cw version順眼d

另外再補多D圖,普遍d人都應該睇慣同中意cw version

cw version

2018

我個人幾中意新版,型就定左,係希望套野出街個最終版本再執順眼d

新版衰隻眼
但下半身增加肌肉感
同埋有京色 型好多

佢要特登有一場係新舊戰衣同時係度
驚死人唔知有轉，仲難認過ironman d甲

新版成個batman咁
舊版好啲
我對呢套都好興趣，起碼好過thor3先

Btw,春節最強檔，我屌佢老母呀
咩人寫文案㗎

希望呢套可以行嚴肅小小既風格 起碼好似ca2 咁

見到Nigger做主角就唔想睇

力加奇俠

力加!

黑豹奇俠

係咪台版黎
香港會用咩炫技登場？

力加俠

舊嘅似卒仔，打手

新嘅似返國王多啲

個人感受

利申係咁用架咩

今集有冇袍著？？？

超人力加
好期待

少你一個唔多覺

一定入場，終於唔洗睇d on9賀歲片